大公司就等於好？

經濟不境又無曬政府揼水啲大公司就開始諗縮數，某大公司聲稱個同事因為件芝麻小事冇利益申報要即炒，然後間公司就拎個同事LSP填氹。心都寒埋

開名啦

無人想知，唔好講

做緊細公司
除咗人工低都ok la

公司有人情味嗎？

通常都有電視劇都有得做到發圍既時候d人眼光就會唔同晒